有咩工一睇個job description就知道伏?

Shift-duty required <=番shift不了
Able to work under pressure <=冇寫可能都會伏, 但寫到明一定係伏工
5.5 working days <=狗也不屌
Occasionally work at irregular hours may be required <= Occasionally 通常會變always

仲有benefit寫埋咩有免費零食, 間唔中可以食Tea果堆, 應該係冇野寫先要寫呢D

friendly environment

連登仔邊使返工

無須學歷
現金出糧

benefit: mpf, 7 day al

benefit:
Salary provided

Able to work with tight schedule
Willing to work overtime

mpf=benefit

IANG is welcome 9成9係保險

transportation allowance provided after 9pm

young culture

knowledge of PRC regulations

俾你講曬

根據經驗通常startup細公司先會咁寫

寫到咁擺明係老散

呢個珍, 個HR寫果陣有冇笑

你開低過佢個價就比你開個價, 你開高佢個價就話佢預左個post係得咁多

講得willing to就即係一定要

Account 工

new territories

mpf

Company confidential

AIA Management Trainee

Work hard, Play hard

有係wealth 係前面架